Sandbox_CN = {
    Sandbox_SavedPresets = "预设:",
    Sandbox_SaveButton = "保存",
    Sandbox_SavePrompt = "保存当前设置",
    Sandbox_DeletePresetPrompt = "删除 '%1'?",
    Sandbox_PresetName_Error = "不能使用这些字符: /  \  :  ;  .",
    --
    Sandbox_PopulationOptions = "僵尸分布",
    Sandbox_ZombieCount = "僵尸数量",
    Sandbox_ZombieCount_tooltip = "修改此项会改变高级设置中\"人口倍率\"的设定.",
    Sandbox_ZombieCount_option1 = "疯狂",
    Sandbox_ZombieCount_option2 = "非常多",
    Sandbox_ZombieCount_option3 = "多",
    Sandbox_ZombieCount_option4 = "普通",
    Sandbox_ZombieCount_option5 = "少",
    Sandbox_ZombieCount_option6 = "没有",
    Sandbox_ZombieDistribution = "僵尸分布",
    Sandbox_ZombieDistribution_option1 = "城镇集中",
    Sandbox_ZombieDistribution_option2 = "各地分散",
    Sandbox_Advanced = "高级设置",
    Sandbox_ZombieOptions = "僵尸设置",
    --
    Sandbox_TimeOptions = "日期时间",
    Sandbox_DayLength = "一天长度",
    Sandbox_DayLength_option1 = "15 分钟",
    Sandbox_DayLength_option2 = "30 分钟",
    Sandbox_DayLength_option3 = "1 小时",
    Sandbox_DayLength_option4 = "2 小时",
    Sandbox_DayLength_option5 = "3 小时",
    Sandbox_DayLength_option6 = "4 小时",
    Sandbox_DayLength_option7 = "5 小时",
    Sandbox_DayLength_option8 = "6 小时",
    Sandbox_DayLength_option9 = "7 小时",
    Sandbox_DayLength_option10 = "8 小时",
    Sandbox_DayLength_option11 = "9 小时",
    Sandbox_DayLength_option12 = "10 小时",
    Sandbox_DayLength_option13 = "11 小时",
    Sandbox_DayLength_option14 = "12 小时",
    Sandbox_DayLength_option15 = "13 小时",
    Sandbox_DayLength_option16 = "14 小时",
    Sandbox_DayLength_option17 = "15 小时",
    Sandbox_DayLength_option18 = "16 小时",
    Sandbox_DayLength_option19 = "17 小时",
    Sandbox_DayLength_option20 = "18 小时",
    Sandbox_DayLength_option21 = "19 小时",
    Sandbox_DayLength_option22 = "20 小时",
    Sandbox_DayLength_option23 = "21 小时",
    Sandbox_DayLength_option24 = "22 小时",
    Sandbox_DayLength_option25 = "23 小时",
    Sandbox_DayLength_option26 = "24 小时",
    Sandbox_StartYear = "开局年份",
    Sandbox_StartMonth = "开局月份",
    Sandbox_StartMonth_option1 = "一月",
    Sandbox_StartMonth_option2 = "二月",
    Sandbox_StartMonth_option3 = "三月",
    Sandbox_StartMonth_option4 = "四月",
    Sandbox_StartMonth_option5 = "五月",
    Sandbox_StartMonth_option6 = "六月",
    Sandbox_StartMonth_option7 = "七月",
    Sandbox_StartMonth_option8= "八月",
    Sandbox_StartMonth_option9 = "九月",
    Sandbox_StartMonth_option10 = "十月",
    Sandbox_StartMonth_option11 = "十一月",
    Sandbox_StartMonth_option12 = "十二月",
    Sandbox_StartDay = "开局日子",
    Sandbox_StartTime = "开局时间",
    Sandbox_StartTime_option1 = "早上 7 点",
    Sandbox_StartTime_option2 = "早上 9 点",
    Sandbox_StartTime_option3 = "中午 12 点",
    Sandbox_StartTime_option4 = "下午 2 点",
    Sandbox_StartTime_option5 = "下午 5 点",
    Sandbox_StartTime_option6 = "晚上 9 点",
    Sandbox_StartTime_option7 = "凌晨 12 点",
    Sandbox_StartTime_option8 = "深夜 2 点",
    Sandbox_StartTime_option9 = "早晨 5 点",
    --
    Sandbox_WorldOptions = "世界设置",
    Sandbox_WaterShut = "停水时间",
    Sandbox_Shutoff_option1 = "立即",
    Sandbox_Shutoff_option2 = "0-30 天",
    Sandbox_Shutoff_option3 = "0-2 个月",
    Sandbox_Shutoff_option4 = "0-6 个月",
    Sandbox_Shutoff_option5 = "0-1 年",
    Sandbox_Shutoff_option6 = "0-5 年",
    Sandbox_Shutoff_option7 = "2-6 个月",
    Sandbox_Shutoff_option8 = "6-12 个月",
    Sandbox_ElecShut = "停电时间",
    Sandbox_HouseAlarmFrequency = "房屋警报频率",
    Sandbox_HouseAlarmFrequency_option1 = "无",
    Sandbox_HouseAlarmFrequency_option2 = "极稀少",
    Sandbox_HouseAlarmFrequency_option3 = "稀少",
    Sandbox_HouseAlarmFrequency_option4 = "偶尔",
    Sandbox_HouseAlarmFrequency_option5 = "经常",
    Sandbox_HouseAlarmFrequency_option6 = "非常频繁",
    Sandbox_LockedHouseFrequency = "上锁房屋频率",
    Sandbox_LockedHouseFrequency_tooltip = "决定房屋门窗上锁几率.",
    Sandbox_LockedHouseFrequency_option1 = "无",
    Sandbox_LockedHouseFrequency_option2 = "极稀少",
    Sandbox_LockedHouseFrequency_option3 = "稀少",
    Sandbox_LockedHouseFrequency_option4 = "偶尔",
    Sandbox_LockedHouseFrequency_option5 = "经常",
    Sandbox_LockedHouseFrequency_option6 = "非常频繁",
    Sandbox_FoodSpoil = "食物变质速度",
    Sandbox_FoodSpoil_tooltip = "决定食物在冰箱里/外有多快会变质.",
    Sandbox_FoodSpoil_option1 = "非常快",
    Sandbox_FoodSpoil_option2 = "快",
    Sandbox_FoodSpoil_option3 = "正常",
    Sandbox_FoodSpoil_option4 = "慢",
    Sandbox_FoodSpoil_option5 = "非常慢",
    Sandbox_FridgeEffect = "冷藏效率",
    Sandbox_FridgeEffect_tooltip = "决定冰箱的效果有多强劲.",
    Sandbox_FridgeEffect_option1 = "很低",
    Sandbox_FridgeEffect_option2 = "较低",
    Sandbox_FridgeEffect_option3 = "正常",
    Sandbox_FridgeEffect_option4 = "较高",
    Sandbox_FridgeEffect_option5 = "很高",
    Sandbox_LootRespawn = "物资刷新",
    Sandbox_LootRespawn_tooltip = "物品将在城镇和停车场中已经被搜刮的容器里刷新.物品不会在玩家制造的容器中刷新.",
    Sandbox_SeenHoursPreventLootRespawn = "物品重生阻止时间",
    Sandbox_SeenHoursPreventLootRespawn_tooltip = "当 > 0时,物品将不会在此小时内访问过的区域中重新生成.",
	Sandbox_WorldItemRemovalList = "世界物品移除列表",
    Sandbox_WorldItemRemovalList_tooltip = "将在 移除清单的时间 设置的小时后删除.\n 以逗号分隔的项目类型列表.",
    Sandbox_HoursForWorldItemRemoval = "移除清单的时间",
	Sandbox_HoursForWorldItemRemoval_tooltip = "物品掉落在地上的小时数，然后才会被移除.\n 物品会在下次加载地图的那个部分时被移除.\n 数值 0 意味着物品不会被移除.",
    Sandbox_ItemRemovalListBlacklistToggle = "移除列表为白名单",
	Sandbox_ItemRemovalListBlacklistToggle_tooltip = "如果为是，任何不在 世界物品移除列表 中的项目将被删除."
    Sandbox_Respawn_option1 = "关闭",
    Sandbox_Respawn_option2 = "每天",
    Sandbox_Respawn_option3 = "每周",
    Sandbox_Respawn_option4 = "每个月",
    Sandbox_Respawn_option5 = "每两个月",
    Sandbox_ZombieRespawn = "僵尸刷新",
    Sandbox_ZombieRespawn_tooltip = "这将改变游戏中僵尸刷新的时间.",
    Sandbox_ZombieRespawnPercent = "僵尸重生数量",
    Sandbox_ZombieRespawnPercent_tooltip = "僵尸重生百分比基数.",
    Sandbox_ZombieRespawnPercent_option1 = "10%",
    Sandbox_ZombieRespawnPercent_option2 = "20%",
    Sandbox_ZombieRespawnPercent_option3 = "30%",
    Sandbox_ZombieRespawnPercent_option4 = "40%",
    Sandbox_ZombieRespawnPercent_option5 = "50%",
    Sandbox_ZombieRespawnPercent_option6 = "60%",
    Sandbox_ZombieRespawnPercent_option7 = "70%",
    Sandbox_ZombieRespawnPercent_option8 = "80%",
    Sandbox_ZombieRespawnPercent_option9 = "90%",
    Sandbox_ZombieRespawnPercent_option10 = "100%",
    --
    Sandbox_NatureOptions = "环境设置",
    Sandbox_WorldTemperature = "温度",
	Sandbox_WorldTemperature_tooltip = "全地图温度",
    Sandbox_WorldTemperature_option1 = "非常冷",
    Sandbox_WorldTemperature_option2 = "冷",
    Sandbox_WorldTemperature_option3 = "正常",
    Sandbox_WorldTemperature_option4 = "热",
    Sandbox_WorldTemperature_option5 = "非常热",
    Sandbox_RainAmount = "降水量",
	Sandbox_RainAmount_tooltip = "下雨频率",
    Sandbox_RainAmount_option1 = "非常干旱",
    Sandbox_RainAmount_option2 = "干旱",
    Sandbox_RainAmount_option3 = "正常",
    Sandbox_RainAmount_option4 = "多雨",
    Sandbox_RainAmount_option5 = "非常多雨",
    Sandbox_StartErosion = "开局侵蚀",
    Sandbox_StartErosion_option1 = "永无",
    Sandbox_StartErosion_option2 = "0%",
    Sandbox_StartErosion_option3 = "5%",
    Sandbox_StartErosion_option4 = "10%",
    Sandbox_StartErosion_option5 = "15%",
    Sandbox_StartErosion_option6 = "20%",
    Sandbox_StartErosion_option7 = "25%",
    Sandbox_StartErosion_option8 = "30%",
    Sandbox_StartErosion_option9 = "35%",
    Sandbox_StartErosion_option10 = "40%",
    Sandbox_StartErosion_option11 = "45%",
    Sandbox_StartErosion_option12 = "50%",
    Sandbox_StartErosion_option13 = "55%",
    Sandbox_StartErosion_option14 = "60%",
    Sandbox_StartErosion_option15 = "65%",
    Sandbox_StartErosion_option16 = "70%",
    Sandbox_StartErosion_option17 = "75%",
    Sandbox_StartErosion_option18 = "80%",
    Sandbox_StartErosion_option19 = "85%",
    Sandbox_StartErosion_option20 = "90%",
    Sandbox_StartErosion_option21 = "95%",
    Sandbox_StartErosion_option22 = "100%",
    Sandbox_StartErosion_tooltip = "选择永无来禁用世界侵蚀.",
    Sandbox_ErosionSpeed = "侵蚀速度",
    Sandbox_ErosionSpeed_tooltip = "发展到100%所需的天数.",
    Sandbox_ErosionSpeed_option1 = "非常快 (20 天)",
    Sandbox_ErosionSpeed_option2 = "快 (50 天)",
    Sandbox_ErosionSpeed_option3 = "正常 (100 天)",
    Sandbox_ErosionSpeed_option4 = "慢 (200 天)",
    Sandbox_ErosionSpeed_option5 = "非常慢 (500 天)",
    Sandbox_ErosionDays = "侵蚀天数",
    Sandbox_ErosionDays_tooltip = "侵蚀达到100%的天数.\n-1表示不会生长.\n表示使用侵蚀速度的设置.\n最大值 36,500 (100 年).",
    Sandbox_FarmingSpeed = "作物生长速率",
	Sandbox_FarmingSpeed_tooltip = "植物生长速度.",
    Sandbox_FarmingSpeed_option1 = "非常快",
    Sandbox_FarmingSpeed_option2 = "快",
    Sandbox_FarmingSpeed_option3 = "正常",
    Sandbox_FarmingSpeed_option4 = "慢",
    Sandbox_FarmingSpeed_option5 = "非常慢",
    Sandbox_NatureAmount = "野外资源量",
    Sandbox_NatureAmount_tooltip = "影响钓鱼/搜寻的难度.",
    Sandbox_NatureAmount_option1 = "非常贫瘠",
    Sandbox_NatureAmount_option2 = "贫瘠",
    Sandbox_NatureAmount_option3 = "正常",
    Sandbox_NatureAmount_option4 = "丰饶",
    Sandbox_NatureAmount_option5 = "非常丰饶",
    Sandbox_CompostTime = "堆肥时间",
	Sandbox_CompostTime_tooltip = "堆肥箱中食物分解的时间",
    Sandbox_CompostTime_option1 = "1 周",
    Sandbox_CompostTime_option2 = "2 周",
    Sandbox_CompostTime_option3 = "3 周",
    Sandbox_CompostTime_option4 = "4 周",
    Sandbox_CompostTime_option5 = "6 周",
    Sandbox_CompostTime_option6 = "8 周",
    Sandbox_CompostTime_option7 = "10 周",
    Sandbox_CompostTime_option8 = "12 周",
    --
    Sandbox_LootRarity = "物资稀有度",
    Sandbox_LootSurvivalGears = "生存必备",
    Sandbox_LootSurvivalGears_tooltip = "种子,锯子,钉子,各种工具,维修物品,钓鱼竿...",
    Sandbox_LootMedical = "医疗用品",
    Sandbox_LootFood = "新鲜食物",
    Sandbox_LootLiterature = "文献",
    Sandbox_LootCannedFood = "罐头食物",
    Sandbox_Rarity_option1 = "极度珍稀",
    Sandbox_Rarity_option2 = "稀有",
    Sandbox_Rarity_option3 = "一般",
    Sandbox_Rarity_option4 = "常见",
    Sandbox_Rarity_option5 = "富足",
    Sandbox_LootWeapon = "近战武器",
    Sandbox_LootRangedWeapon = "远程武器",
    Sandbox_LootAmmo = "子弹",
    Sandbox_LootMechanics = "机械",
    Sandbox_LootOther = "其他",
    --
    Sandbox_Character = "人物角色",
    Sandbox_XpMultiplier = "经验倍率",
	Sandbox_XpMultiplier_tooltip = "修改此项来改变经验收益.",
    Sandbox_StatDecrease = "状态减少速度",
    Sandbox_StatDecrease_tooltip = "角色的饥饿,口渴和疲劳会以多快的速度减少.",
    Sandbox_StatDecrease_option1 = "非常快",
    Sandbox_StatDecrease_option2 = "快",
    Sandbox_StatDecrease_option3 = "正常",
    Sandbox_StatDecrease_option4 = "慢",
    Sandbox_StatDecrease_option5 = "非常慢",
    Sandbox_StarterKit = "新手包",
    Sandbox_StarterKit_tooltip = "带着薯片、水瓶、书包、棒球棍和铁锤开始.",
    --
    Sandbox_ZombieLore = "僵尸设置",
    Sandbox_ProperZombies = "默认设置",
    --
    Sandbox_ZombieAdvanced = "僵尸高级设置",
    --
    Sandbox_ZSpeed = "速度",
	Sandbox_ZSpeed_tooltip = "僵尸的移动速度.",
    Sandbox_ZSpeed_option1 = "短跑运动员",
    Sandbox_ZSpeed_option2 = "快速蹒跚",
    Sandbox_ZSpeed_option3 = "蹒跚",
    Sandbox_ZSpeed_option4 = "随机",
    Sandbox_ZStrength = "力量",
	Sandbox_ZStrength_tooltip = "僵尸每次攻击造成的伤害.",
    Sandbox_ZStrength_option1 = "超人",
    Sandbox_ZStrength_option2 = "普通",
    Sandbox_ZStrength_option3 = "弱鸡",
    Sandbox_ZStrength_option4 = "随机",
    Sandbox_ZToughness = "韧性",
	Sandbox_ZToughness_tooltip = "杀死僵尸的难度.",
    Sandbox_ZToughness_option1 = "坚强",
    Sandbox_ZToughness_option2 = "普通",
    Sandbox_ZToughness_option3 = "脆弱",
    Sandbox_ZToughness_option4 = "随机",
    Sandbox_ZTransmission = "传染",
	Sandbox_ZTransmission_tooltip = "僵尸病毒的传播方式.",
    Sandbox_ZTransmission_option1 = "血液+唾液",
    Sandbox_ZTransmission_option2 = "仅唾液",
    Sandbox_ZTransmission_option3 = "所有感染方式",
    Sandbox_ZTransmission_option4 = "无",
    Sandbox_ZInfectionMortality = "致死时间",
	Sandbox_ZInfectionMortality_tooltip = "僵尸感染至死速度.",
    Sandbox_ZInfectionMortality_option1 = "立即",
    Sandbox_ZInfectionMortality_option2 = "0-30 秒",
    Sandbox_ZInfectionMortality_option3 = "0-1 分钟",
    Sandbox_ZInfectionMortality_option4 = "0-12 小时",
    Sandbox_ZInfectionMortality_option5 = "2-3 天",
    Sandbox_ZInfectionMortality_option6 = "1-2 星期",
    Sandbox_ZInfectionMortality_option7 = "永不",
    Sandbox_ZReanimateTime = "尸体复活",
	Sandbox_ZReanimateTime_tooltip = "尸体尸变速度.",
    Sandbox_ZReanimateTime_option1 = "立即",
    Sandbox_ZReanimateTime_option2 = "0-30 秒",
    Sandbox_ZReanimateTime_option3 = "0-1 分钟",
    Sandbox_ZReanimateTime_option4 = "0-12 小时",
    Sandbox_ZReanimateTime_option5 = "2-3 天",
    Sandbox_ZReanimateTime_option6 = "1-2 星期",
    Sandbox_ZCognition = "僵尸感知",
	Sandbox_ZCognition_tooltip = "僵尸寻路智力.",
    Sandbox_ZCognition_option1 = "本能+开门",
    Sandbox_ZCognition_option2 = "本能",
    Sandbox_ZCognition_option3 = "基础本能",
    Sandbox_ZCognition_option4 = "随机",
	Sandbox_ZCrawlUnderVehicle = "爬过车底",
	Sandbox_ZCrawlUnderVehicle_tooltip = "僵尸可以在车底爬行.",
	Sandbox_ZCrawlUnderVehicle_option1 = "从不",
    Sandbox_ZCrawlUnderVehicle_option2 = "非常少",
    Sandbox_ZCrawlUnderVehicle_option3 = "稀少",
    Sandbox_ZCrawlUnderVehicle_option4 = "有时",
    Sandbox_ZCrawlUnderVehicle_option5 = "经常",
    Sandbox_ZCrawlUnderVehicle_option6 = "非常多",
    Sandbox_ZCrawlUnderVehicle_option7 = "全部",
    Sandbox_ZMemory = "僵尸记忆",
	Sandbox_ZMemory_tooltip = "僵尸听/看到玩家的记忆时间.",
    Sandbox_ZMemory_option1 = "长",
    Sandbox_ZMemory_option2 = "普通",
    Sandbox_ZMemory_option3 = "短",
    Sandbox_ZMemory_option4 = "无",
    Sandbox_ZDecomposition = "腐烂"
	Sandbox_ZDecomposition_tooltip = "随时间推移的弱化效果."
    Sandbox_ZDecomposition_option1 = "减速+弱化",
    Sandbox_ZDecomposition_option2 = "减速",
    Sandbox_ZDecomposition_option3 = "弱化",
    Sandbox_ZDecomposition_option4 = "无效果",
    Sandbox_ZSight = "僵尸视觉",
	Sandbox_ZSight_tooltip = "僵尸的视觉半径.",
    Sandbox_ZSight_option1 = "鹰眼",
    Sandbox_ZSight_option2 = "正常",
    Sandbox_ZSight_option3 = "眼拙",
    Sandbox_ZHearing = "僵尸听觉",
	Sandbox_ZHearing_tooltip = "僵尸的听觉半径.",
    Sandbox_ZHearing_option1 = "灵敏",
    Sandbox_ZHearing_option2 = "正常",
    Sandbox_ZHearing_option3 = "耳背",
    Sandbox_TimeSinceApo = "大灾变后第几个月",
    Sandbox_TimeSinceApo_tooltip = "这将影响开局时的世界腐蚀和食物变质.",
    Sandbox_TimeSinceApo_option1 = "0",
    Sandbox_TimeSinceApo_option2 = "1",
    Sandbox_TimeSinceApo_option3 = "2",
    Sandbox_TimeSinceApo_option4 = "3",
    Sandbox_TimeSinceApo_option5 = "4",
    Sandbox_TimeSinceApo_option6 = "5",
    Sandbox_TimeSinceApo_option7 = "6",
    Sandbox_TimeSinceApo_option8 = "7",
    Sandbox_TimeSinceApo_option9 = "8",
    Sandbox_TimeSinceApo_option10 = "9",
    Sandbox_TimeSinceApo_option11 = "10",
    Sandbox_TimeSinceApo_option12 = "11",
    Sandbox_TimeSinceApo_option13 = "12",
    Sandbox_PlantResilience = "作物适应力",
    Sandbox_PlantResilience_tooltip = "会影响植物每天损失多少水分以及它们避免疾病的能力.",
    Sandbox_PlantResilience_option1 = "非常高",
    Sandbox_PlantResilience_option2 = "高",
    Sandbox_PlantResilience_option3 = "正常",
    Sandbox_PlantResilience_option4 = "低",
    Sandbox_PlantResilience_option5 = "非常低",
    Sandbox_PlantAbundance = "作物产量",
    Sandbox_PlantAbundance_tooltip = "影响作物收获时的产量.",
    Sandbox_EnduranceRegen = "耐力恢复",
	Sandbox_EnduranceRegen_tooltip = "影响体力恢复速度",
    Sandbox_EnduranceRegen_option1 = "非常快",
    Sandbox_EnduranceRegen_option2 = "快",
    Sandbox_EnduranceRegen_option3 = "正常",
    Sandbox_EnduranceRegen_option4 = "慢",
    Sandbox_EnduranceRegen_option5 = "非常慢",

    -- ZombieConfig
    Sandbox_PopulationMultiplier = "僵尸倍率",
    Sandbox_PopulationStartMultiplier = "僵尸初始倍率",
    Sandbox_PopulationPeakMultiplier = "僵尸峰值倍率",
    Sandbox_PopulationPeakDay = "僵尸峰值日",
    Sandbox_RespawnHours = "刷新间隔",
    Sandbox_RespawnUnseenHours = "未巡视的刷新间隔",
    Sandbox_RespawnMultiplier = "刷新倍率",
    Sandbox_RedistributeHours = "重新分配间隔",
    Sandbox_FollowSoundDistance = "跟随声音的距离",
    Sandbox_RallyGroupSize = "群体规模",
    Sandbox_RallyTravelDistance = "集群移动距离",
    Sandbox_RallyGroupSeparation = "群体分离",
    Sandbox_RallyGroupRadius = "群体半径",
    -- Zombie Config tooltips and zombie.ini comments
    Sandbox_PopulationMultiplier_help = "由\"僵尸数量\"设定的人口选项.\n4.0 = 疯狂,3.0 = 非常多, 2.0 = 多, 1.0 = 普通, 0.35 = 少, 0.0 = 没有.",
    Sandbox_PopulationStartMultiplier_help = "调整游戏开局时想要的人口密度.",
    Sandbox_PopulationPeakMultiplier_help = "调整在峰值日时想要的人口密度.",
    Sandbox_PopulationPeakDay_help = "多少天后达到人口峰值日.",
    Sandbox_RespawnHours_help = "僵尸在单元格中重生之前必须经过的小时数.\n如果为零,则禁用重生.",
    Sandbox_RespawnUnseenHours_help = "一个区块在僵尸可能在其中重生之前必须未被巡视的小时数.",
    Sandbox_RespawnMultiplier_help = "可在每个固定刷新时间在每个区块想要的人口密度中生成的比例.",
    Sandbox_RedistributeHours_help = "僵尸迁移到同一单元格的空位之前必须经过的小时数.\n如果为零,则禁用迁移.",
    Sandbox_FollowSoundDistance_help = "僵尸会试图走向它最后听到的声音的大致距离.",
    Sandbox_RallyGroupSize_help = "僵尸在空闲时形成群组的实际大小.零表示僵尸不会成群结队.\n在建筑物内或森林区域不会成群结队.",
    Sandbox_RallyTravelDistance_help = "僵尸在空闲时走向群组的实际距离.",
    Sandbox_RallyGroupSeparation_help = "群体之间的间距.",
    Sandbox_RallyGroupRadius_help = "一组成员与其组长之间站得有多近.",
    Sandbox_MinMaxDefault = "最小值=%1 最大值=%2 默认=%3",
    Sandbox_ThumpNoChasing = "环境攻击",
    Sandbox_ThumpNoChasing_option1 = "启用",
    Sandbox_ThumpNoChasing_option2 = "禁用",
    Sandbox_ThumpNoChasing_tooltip = "没有见到/听到玩家时僵尸可以在漫游时攻击门和建筑物.",
    Sandbox_Nutrition = "营养",
    Sandbox_Nutrition_tooltip = "食物的营养价值影响玩家的身体状况.",
    Sandbox_Helicopter = "直升机",
    Sandbox_Helicopter_tooltip = "直升机在活动区域上空飞过的频率.",
    Sandbox_HelicopterFreq_option1 = "永不",
    Sandbox_HelicopterFreq_option2 = "一次",
    Sandbox_HelicopterFreq_option3 = "偶尔",
    Sandbox_HelicopterFreq_option4 = "经常",
    Sandbox_MetaEvent = "元事件",
    Sandbox_MetaEvent_tooltip = "僵尸吸引元游戏事件的频率有多高,比如远处的枪声.",
    Sandbox_MetaEventFreq_option1 = "永不",
    Sandbox_MetaEventFreq_option2 = "偶尔",
    Sandbox_MetaEventFreq_option3 = "经常",
    Sandbox_SleepingEvent = "睡眠事件",
    Sandbox_SleepingEvent_tooltip = "控制玩家睡眠期间的夜间元游戏事件.",
    Sandbox_SadisticAIDirector = "系统事件",
    Sandbox_Meta = "其他事件",
    Sandbox_GeneratorSpawning = "发电机生成",
    Sandbox_GeneratorSpawning_tooltip = "增加/减少发电机在地图上生成的机会.",
    Sandbox_GeneratorSpawning_option1 = "极度稀少",
    Sandbox_GeneratorSpawning_option2 = "稀少",
    Sandbox_GeneratorSpawning_option3 = "偶尔",
    Sandbox_GeneratorSpawning_option4 = "经常",
    Sandbox_GeneratorSpawning_option5 = "非常频繁",
    Sandbox_GeneratorFuelConsumption = "发电机油耗",
    Sandbox_GeneratorFuelConsumption_tooltip = "影响发电机每小时消耗多少燃料.",
    Sandbox_VehicleStoryChance = "随机车辆故事发生几率",
    Sandbox_ZoneStoryChance = "随机区域故事发生几率",
    Sandbox_SurvivorHouseChance = "随机房屋机率",
    Sandbox_SurvivorHouseChance_tooltip = "增加/降低在地图上发现随机安全屋的概率:要么被烧毁,要么包含战利品,幸存者尸体等.",
    Sandbox_SurvivorHouseChance_option1 = "永不",
    Sandbox_SurvivorHouseChance_option2 = "特别稀少",
    Sandbox_SurvivorHouseChance_option3 = "稀少",
    Sandbox_SurvivorHouseChance_option4 = "偶尔",
    Sandbox_SurvivorHouseChance_option5 = "经常",
    Sandbox_SurvivorHouseChance_option6 = "非常频繁",
    Sandbox_AnnotatedMapChance = "注释地图机率",
    Sandbox_AnnotatedMapChance_tooltip = "影响一张被搜刮到的地图上有已故幸存者标记注释的频率.",
    Sandbox_AnnotatedMapChance_option1 = "永不",
    Sandbox_AnnotatedMapChance_option2 = "特别稀少",
    Sandbox_AnnotatedMapChance_option3 = "稀少",
    Sandbox_AnnotatedMapChance_option4 = "偶尔",
    Sandbox_AnnotatedMapChance_option5 = "经常",
    Sandbox_AnnotatedMapChance_option6 = "非常频繁",
    Sandbox_ThumpOnConstruction = "损毁建筑物",
    Sandbox_ThumpOnConstruction_tooltip = "控制僵尸是否可以摧毁玩家的建筑和防御.",
    Sandbox_CharacterFreePoints = "自由特征点",
    Sandbox_CharacterFreePoints_tooltip = "在角色创建期间追加的自由点数.",
    Sandbox_ConstructionBonusPoints = "玩家建筑物强度"
    Sandbox_ConstructionBonusPoints_tooltip = "给玩家建造的建筑额外的生命值,使它们更能抵抗僵尸的伤害.",
    Sandbox_ConstructionBonusPoints_option1 = "很低",
    Sandbox_ConstructionBonusPoints_option2 = "低",
    Sandbox_ConstructionBonusPoints_option3 = "正常",
    Sandbox_ConstructionBonusPoints_option4 = "高",
    Sandbox_ConstructionBonusPoints_option5 = "很高",
    Sandbox_ActiveOnly = "日/夜活跃",
    Sandbox_ActiveOnly_tooltip = "控制僵尸在白天是否更活跃,或者它们更像个夜猫子.\n 活跃僵尸会应用速度设置.\n 不活跃的僵尸会变慢,而且通常不追逐.",
    Sandbox_ActiveOnly_option1 = "两者",
    Sandbox_ActiveOnly_option2 = "晚上",
    Sandbox_ActiveOnly_option3 = "白天",
    Sandbox_NightDarkness = "夜间亮度",
    Sandbox_NightDarkness_tooltip = "控制夜间光亮度."
    Sandbox_NightDarkness_option1 = "漆黑",
    Sandbox_NightDarkness_option2 = "黑暗",
    Sandbox_NightDarkness_option3 = "正常",
    Sandbox_NightDarkness_option4 = "明亮",
	Sandbox_NightLength = "夜晚时长",
    Sandbox_NightLength_tooltip = "控制夜间长短.",
    Sandbox_NightLength_option1 = "永夜",
    Sandbox_NightLength_option2 = "长",
    Sandbox_NightLength_option3 = "普通",
    Sandbox_NightLength_option4 = "短",
    Sandbox_NightLength_option5 = "永昼",
    Sandbox_InjurySeverity = "损伤严重程度",
    Sandbox_InjurySeverity_tooltip = "增加和减少伤害对你身体的影响,以及它们的愈合时间.",
    Sandbox_InjurySeverity_option1 = "低",
    Sandbox_InjurySeverity_option2 = "正常",
    Sandbox_InjurySeverity_option3 = "高",
    Sandbox_BoneFracture = "骨折",
    Sandbox_BoneFracture_tooltip = "当幸存者受到撞击,僵尸伤害和跌落的伤害时,启用或禁用断肢.",
    Sandbox_HoursForCorpseRemoval = "尸体移除前的时间",
    Sandbox_HoursForCorpseRemoval_tooltip = "僵尸尸体移除的游戏时间.",
    Sandbox_DecayingCorpseHealthImpact = "腐烂尸体对健康的影响",
    Sandbox_DecayingCorpseHealthImpact_tooltip = "控制附近腐烂的尸体对玩家健康和情绪的影响.",
    Sandbox_DecayingCorpseHealthImpact_option1 = "无",
    Sandbox_DecayingCorpseHealthImpact_option2 = "低",
    Sandbox_DecayingCorpseHealthImpact_option3 = "一般",
    Sandbox_DecayingCorpseHealthImpact_option4 = "高",
    Sandbox_BloodLevel = "血腥等级",
	Sandbox_BloodLevel_tooltip = "溅射在 地板/墙壁 上的血量.",
    Sandbox_BloodLevel_option1 = "无",
    Sandbox_BloodLevel_option2 = "低",
    Sandbox_BloodLevel_option3 = "一般",
    Sandbox_BloodLevel_option4 = "高",
    Sandbox_BloodLevel_option5 = "极度血腥",
    Sandbox_ClothingDegradation = "衣物劣化",
    Sandbox_ClothingDegradation_tooltip = "控制衣物劣化,变脏和血迹斑斑的速度. ",
    Sandbox_ClothingDegradation_option1 = "禁用",
    Sandbox_ClothingDegradation_option2 = "慢",
    Sandbox_ClothingDegradation_option3 = "正常",
    Sandbox_ClothingDegradation_option4 = "快",
    Sandbox_FireSpread = "火势蔓延",
    Sandbox_DaysForRottenFoodRemoval = "腐烂食物移除",
    Sandbox_DaysForRottenFoodRemoval_tooltip = "将腐烂的食物从地图上移除之前的游戏天数. -1表示永不移除腐烂的食物.",
    Sandbox_AllowExteriorGenerator = "发电机在野外工作",
    Sandbox_AllowExteriorGenerator_tooltip = "如果启用,发电机将在野外的地砖上工作,例如允许为油泵供电.",
    --
    Sandbox_Vehicle = "汽车",
    Sandbox_ZombieAttractionMultiplier = "僵尸吸引倍率",
    Sandbox_ZombieAttractionMultiplier_tooltip = "用此来放大或降低发动机的总体响度.",
    Sandbox_VehicleEasyUse = "简单模式",
    Sandbox_VehicleEasyUse_tooltip = "汽车是否被锁住,是否需要钥匙才能启动等.",
    Sandbox_CarSpawnRate = "车辆生成率",
	Sandbox_CarSpawnRate_tooltip = "地图上发现汽车的频率",
    Sandbox_CarSpawnRate_option1 = "无",
    Sandbox_CarSpawnRate_option2 = "很低",
    Sandbox_CarSpawnRate_option3 = "低",
    Sandbox_CarSpawnRate_option4 = "普通",
    Sandbox_CarSpawnRate_option5 = "高",
    Sandbox_InitialGas = "初始油量",
    Sandbox_InitialGas_tooltip = "控制发现的汽车的油箱装满程度.",
    Sandbox_InitialGas_option1 = "很低",
    Sandbox_InitialGas_option2 = "低",
    Sandbox_InitialGas_option3 = "一般",
    Sandbox_InitialGas_option4 = "高",
    Sandbox_InitialGas_option5 = "很高",
    Sandbox_InitialGas_option6 = "满",
	Sandbox_FuelStationGas = "初始加油站数量",
    Sandbox_FuelStationGas_tooltip = "最初控制加油站中的油箱的满量",
    Sandbox_FuelStationGas_option1 = "空",
    Sandbox_FuelStationGas_option2 = "非常低",
    Sandbox_FuelStationGas_option3 = "低",
    Sandbox_FuelStationGas_option4 = "正常",
    Sandbox_FuelStationGas_option5 = "高",
    Sandbox_FuelStationGas_option6 = "非常高",
    Sandbox_FuelStationGas_option7 = "满",
    Sandbox_FuelStationGas_option8 = "无限",
    Sandbox_ChanceHasGas = "有燃料的几率",
    Sandbox_ChanceHasGas_tooltip = "控制找到油箱中有汽油的车辆的机会.",
    Sandbox_ChanceHasGas_option1 = "低",
    Sandbox_ChanceHasGas_option2 = "普通",
    Sandbox_ChanceHasGas_option3 = "高",
    Sandbox_LockedCar = "锁车几率",
    Sandbox_LockedCar_option1 = "无",
    Sandbox_LockedCar_option2 = "极稀有",
    Sandbox_LockedCar_option3 = "稀有",
    Sandbox_LockedCar_option4 = "偶尔",
    Sandbox_LockedCar_option5 = "经常",
    Sandbox_LockedCar_option6 = "非常频繁",
    Sandbox_CarGasConsumption = "耗油量",
	Sandbox_CarGasConsumption_tooltip = "车辆的耗油量",
    Sandbox_CarGeneralCondition_tooltip = "地图上发现的车辆的总体状况",
    Sandbox_CarGeneralCondition = "基本状况",
    Sandbox_CarGeneralCondition_option1 = "很差",
    Sandbox_CarGeneralCondition_option2 = "差",
    Sandbox_CarGeneralCondition_option3 = "一般",
    Sandbox_CarGeneralCondition_option4 = "好",
    Sandbox_CarGeneralCondition_option5 = "很好",
    Sandbox_CarDamageOnImpact = "车辆碰撞损伤",
    Sandbox_CarDamageOnImpact_tooltip = "控制撞车对车辆造成损坏的程度.",
    Sandbox_CarDamageOnImpact_option1 = "很低",
    Sandbox_CarDamageOnImpact_option2 = "低",
    Sandbox_CarDamageOnImpact_option3 = "普通",
    Sandbox_CarDamageOnImpact_option4 = "高",
    Sandbox_CarDamageOnImpact_option5 = "很高",
	Sandbox_DamageToPlayerFromHitByACar = "撞车对玩家造成的伤害",
    Sandbox_DamageToPlayerFromHitByACar_tooltip = "玩家在撞车中受到的伤害.",
    Sandbox_DamageToPlayerFromHitByACar_option1 = "无",
    Sandbox_DamageToPlayerFromHitByACar_option2 = "低",
    Sandbox_DamageToPlayerFromHitByACar_option3 = "普通",
    Sandbox_DamageToPlayerFromHitByACar_option4 = "高",
    Sandbox_DamageToPlayerFromHitByACar_option5 = "非常高",
    Sandbox_TrafficJam = "汽车残骸堵塞",
    Sandbox_TrafficJam_tooltip = "启用或禁用 在地图主干道上生成的堵车.",
    Sandbox_CarAlarmFrequency = "汽车警报率",
	Sandbox_CarAlarmFrequency_tooltip = "发现带有警报的汽车.",
    Sandbox_CarAlarmFrequency_option1 = "从不",
    Sandbox_CarAlarmFrequency_option2 = "极稀有",
    Sandbox_CarAlarmFrequency_option3 = "稀有",
    Sandbox_CarAlarmFrequency_option4 = "偶尔",
    Sandbox_CarAlarmFrequency_option5 = "经常",
    Sandbox_CarAlarmFrequency_option6 = "非常频繁",
    Sandbox_PlayerDamageFromCrash = "玩家因撞车而受伤",
    Sandbox_PlayerDamageFromCrash_tooltip = "启用或禁用玩家在车祸中受到伤害.",
    Sandbox_SirenShutoffHours = "警报关闭时长",
    Sandbox_SirenShutoffHours_tooltip = "车辆警报持续时间.\n 0.0意味着响到电池没电.",
    Sandbox_EnableVehicles = "启用汽车",
	Sandbox_EnableVehicles_tooltip = "允许车辆的生成.",
    --
    Sandbox_TriggerHouseAlarm = "僵尸触发房屋警报",
    Sandbox_TriggerHouseAlarm_tooltip = "允许僵尸在破坏门窗时触发防盗警报.",
    Sandbox_RecentlySurvivorVehicles = "最近的幸存者车辆",
    Sandbox_RecentlySurvivorVehicles_tooltip = "控制玩家是否可以发现一辆在感染发生后已被维护和保养的汽车.",
    Sandbox_RecentlySurvivorVehicles_option1 = "低",
    Sandbox_RecentlySurvivorVehicles_option2 = "普通",
    Sandbox_RecentlySurvivorVehicles_option3 = "高",
    Sandbox_MaxFogIntensity = "雾气强度",
	Sandbox_MaxFogIntensity_tooltip = "起雾时最大强度.",
    Sandbox_MaxFogIntensity_option1 = "正常",
    Sandbox_MaxFogIntensity_option2 = "中等",
    Sandbox_MaxFogIntensity_option3 = "弱",
    Sandbox_MaxRainFxIntensity = "最大下雨特效强度",
	Sandbox_MaxRainFxIntensity_tooltip = "下雨最大强度.",
    Sandbox_MaxRainFxIntensity_option1 = "正常",
    Sandbox_MaxRainFxIntensity_option2 = "中等",
    Sandbox_MaxRainFxIntensity_option3 = "弱",
    Sandbox_EnableSnowOnGround = "启用地面积雪",
    Sandbox_EnableSnowOnGround_tooltip = "如果禁用,积雪将不会积聚在地面上,但在植被和屋顶上仍然可以看到.",
    Sandbox_MultiHitZombies = "武器群攻",
    Sandbox_MultiHitZombies_tooltip = "当启用时,部分近战武器能横扫多个僵尸."
    Sandbox_RearVulnerability = "背后弱点",
    Sandbox_RearVulnerability_tooltip = "僵尸从背后攻击时被咬的可能性.",
    Sandbox_RearVulnerability_option1 = "低",
    Sandbox_RearVulnerability_option2 = "中",
    Sandbox_RearVulnerability_option3 = "高",
    Sandbox_ZombiesDragDown = "放倒",
    Sandbox_ZombiesDragDown_tooltip = "启用后,如果有多个僵尸同时攻击,则根据僵尸的力量,它们可以把你拉倒吃掉.",
    Sandbox_ZombiesFenceLunge = "僵尸冲刺",
    Sandbox_ZombiesFenceLunge_tooltip = "启用后,当你离翻越障碍中的僵尸太近时,翻越的僵尸会选择向你冲刺一段距离.",
    Sandbox_AttackBlockMovements = "不可移动攻击",
    Sandbox_AttackBlockMovements_tooltip = "若禁用则近战攻击不影响行走.",
    Sandbox_Map = "内置地图",
    Sandbox_AllowMiniMap = "开启迷你地图",
    Sandbox_AllowWorldMap = "开启世界地图",
	Sandbox_MapAllKnown = "地图全开",
	Sandbox_AllClothesUnlocked = "服装全解锁",
	
	
	
	Sandbox_ZSmell = "僵尸嗅觉",
    Sandbox_ZSmell_option1 = "猎犬",
    Sandbox_ZSmell_option2 = "正常",
    Sandbox_ZSmell_option3 = "鼻塞",
	
	
}

